蔣狗大整合

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。
做 project 果陣 好似咩都唔做 freerider然後又同班男同學嗌交
玩同學電話 叫咗五百幾蚊外賣上人屋企
玩埋同學嘅家姐 然後係班群 嗌交 出嚟隻揪，然後上堂果陣成隻死狗咁 一落堂就鼠走咗。佢屋企人係律師嚟，科主任因爲依單嘢 出咗警告信，佢後尾疑似轉咗去 觀塘ive.
3. 老屈舊校新校長係殺人犯

高登時期:
1.
上高登諗住唱衰自己學校，點知俾人踢爆係ON9仔，俾人起哂facebook 學校老師都知

連登時期:
1.屌柒中介有功一朝得志，自命連登救星，四處辣火頭
2.周圍屈人，每日係facebook搵料公審人，逢質疑件事真確性就自動變成五毛/中介/波台狗
3.貼兩張律師卡片恐嚇侮辱佢既巴打
4. 要求被指控者提出證據證明自己清白
5. 屌波台5P低質，自己facebook金句都用5p字
6. 涉嫌報刑事案件期間於LIHKG討論區張貼口供紙
7. 懷疑恐嚇LIHKG會員 令其傾家蕩產

【整合蔣狗連登廢話連篇】

1. 錄音機
-- 蔣狗次次唔夠人拗就開錄音機MODE

2. 自己所提供嘅就係證據, 人地提供嘅就係抹黑
-- 凡係狙擊蔣狗都被標籤為慕光打手, 五毛, 中介狗 (蔣狗冇任何, 留意係冇任何 證據證明有關巴打都係打手, 五毛, 中介狗)
收錢中介:
五毛:
私怨五毛:
慕光狗:

-- 有巴打指出疑似蔣狗校服圖同蔣狗FB ICON, 兩張圖上面嘅墨同暗瘡印位置同數目完全, 係完全吻合 (蔣狗冇證據證明唔係佢, 只係提及一句清者自清)

-- 有巴打CAP圖指出蔣狗曾經上青樓叫雞 (蔣狗表示冇人見到我真係有叫雞而用作反駁)

-- 蔣狗喺21/5/2017 POST過一張圖, 入面聲稱係慕光嘅黑材料, 入面有3個QR CODE (當中指出有巴打被慕光「迫害」, 但CODE入面嘅LINK只係巴打曾經開過POST, 冇證明過巴打係慕光學校嘅學生, 甚至係冇證明過嗰位巴打係畀學校逼害緊) (當中亦都有提及過有慕光打手醜態嘅黑材料, 但都只係佢曾經畀連登仔恥笑嘅POST, 完全, 係完全冇證據證明入面笑佢嘅巴打都係慕光打手)

3. 講大話唔識打冷震
-- 2016年話報警告連登仔, 兩個鐘內去咗三間警署(灣仔,觀塘,將軍澳) , 速度快過上神枱
-- 2017年5月頭話約咗記者做訪問, 叫連登仔期待上報, 結果時至今日都未見其報導蹤影 (蔣狗話係計劃之內嘅事, 我地中咗計, 但當初喺TG GP同支持者話上咗報之後就可以澄清一切, 連支持者都撚埋)
TG GRP:
計劃:
中計:

-- 蔣狗次次都話「今次夠料告得」, 點知今天的我打倒昨天的我, 公然話上次唔夠料, 下次係咪又會話今次唔夠料呢?
入硬:
未夠料:

-- 成日話起咗人底, 證據呢?

4. 反駁冇力
-- 冇任何證據地標籤反對佢嘅巴打都係打手, 五毛, 中介狗

-- 蔣狗話人地淨係識得人身攻擊, 結果自己雙重標準
鬧人淨係識人身攻擊:
點知人身攻擊返人:

-- 蔣狗攻擊巴打「講過就唔算數」, 咁青樓POST又想講過唔算數?

反問人地用口叫? :

-- 用同樣邏輯反駁蔣狗就係九唔搭八

一句講晒, 蔣狗有晒計劃, 我地中哂計, 蔣狗就係真理

蔣狗回應下

廢事幫佢推post

Pish

等蔣狗係到解釋下點介定五毛 慕光狗 中介狗

蔣式推POST

真心唔明點解我會變成
正生書院學生, 吸毒仔, 仲有中介狗
期待佢啲科
唔幫佢推post

成日話人隊草 又無證據

你咁多單案 你指邊單先

我邊度刑毀加刑恐 我講野有曬證據

蔣仔起到我底未?

有舊同學踢爆你

爆你猛科

被人踢爆都可以唔認

老豆老母做律師住啲咁嘅樓
個仔考一分
英文都唔識多隻
真係fucking damn

咁你就搵你所指既舊同學幫你做證 定係你自己作

你抹黑人又點計呀?

想佢地教你乜叫邏輯囉

蔣狗準備話你係中介狗

抹黑
中介加吸毒加正生

唔好意思
我做中介
我吸毒
我讀正生
所有證據呢?
你鳩貼張中介狗就係我? 咩邏輯?

蔣狗發惡亂咬人

好過你中文1 英文1 數學u

佢得1分 中文or英文係u

證據你又話有咁巴閉, 我邊有轉移視線?
你畀到咪畀囉, 點呀? 證據呢?

你嗰d原來就唔係人身攻擊

科

唔怪得中文lv 1

生

g持Band3老師應該加人工

-㭍 呢個真係好好笑

教過蔣狗既應該加多兩倍

得蔣狗一條友負評

你既存在都帶被我好多歡樂

因為有你

True

醬囝反駁人嘅方法好好笑 希望佢得閒睇多兩本書

好難得會咁認同醬囝

轉移視線

你起啱邊個底

芝麻蔣

抹黑喎蔣狗

1. 你話起我底, 張張相都多過一個人, 到底邊個係我?
2. 你provide嘅相入面, 我/我女朋友都搵唔到邊個同我一樣樣, 你有咩證據?
point1同2, 你都一樣起錯人底

3. 我做中介/收中介錢證據? 你有我銀行交易記錄定係你見到我同中介交收?
4. 我讀正生書院記錄?
5. 我吸毒證據?
point3-5係反駁你都冇證據, 學咩人話人地冇證據

大哥, 你話人地起錯底/話你地冇證據嗰陣, 你又唔畀證據, 點樣唔笑你先?

其實你以為你係邊位大人物?
你係咪覺得你自己影響力真係大到中介同嗰間慕光都要狙擊你?
我覺得做人要有自知之明

蔣狗又話貼街招 街招呢

反正你晚晚都話今晚嫁啦, 你個post冇我地又冇人推, 你咪慢慢吊, 我又唔驚你起到我底喎sorry
你咁勁到我底, 你咪唔差在搵下尋日咁多間u啲hall嘅cctv囉, 搵下條友quit hall邊個係我囉, 攞嚟證明你起啱呀, 唔係得d改圖poster囉, 笑 而 不 語 呀 我 真 係

咩叫以笑遮醜? 大家有目共睹啦

人地又會答你慢慢嚟

錄音機again,
btw 尋日有人話錄音機係柒頭, hi 柒頭

被小小時間蔣狗作故仔 昨日話爆中介料都講左成日

佢係將一段入面抽一個冇人確定嘅point(之前話目測165 , 同今個post 屋企人做律師果段)出嚟。

嚴重化+確實化=>
由目測165 變 我地一口咬定相中人165
由引述佢屋企人係律師嚟 變 我地認定佢老豆老母做律師

再用自己曲解後嘅內容反駁其中一個point
嚟打哂你所有其他論點

我係冇決定權, 我又唔驚你放, 你起咗真嗰個我先啦好唔好?
同埋, 好似已經冇人期待你所謂嘅放料lu, 你個post冇我地(sorry係我)推, 沉咗喎

同埋佢經常亂用terms, 咩轉移線視etc, 用埋啲套語反駁, 其實係冇實際駁過
首先佢理解能力真係比常人低, 其次係反駁冇重點冇實際例子, 第三就係反駁層面停留喺人身攻擊(巴打之前post過一張圖分咗好多反駁層次)

昨日簡直係口同鼻拗

同埋自己講好啲

尋日真係經典, 有嘢做覆唔到姐, 話我驚所以沉
又乜嘢減柒嗰d, 柒到我頂唔順

哦, 乜我有講呀?
做下research先啦, 唔好成日衝出嚟柒, 唔該

蔣狗又抹黑

cap你網上言論都係假料呀? 乜你連登ac又畀人hack呀?

有圖就有真相, 嚟呀, 今次我畀位你入, 你唔好又得把口呀, cap呀! 我叫你cap呀蔣狗

舊同學踢爆

叫雞係真?

喂, 你咪同我講走數呀, 快d cap呀, cap唔到講嚟把撚呀?

醬囝邏輯:

因為有人話目測相中人身高165
所以醬囝就自動轉換成相中人100%肯定係165cm
而醬囝本人自稱有165以上 所以
相中人絕不可能係醬囝本人

就算有人提出更多論據

醬囝都只會錄音機式咁以自己唔係165嚟反駁

不如大家估下今年蔣仔retake 會唔會突破1分呢個瓶頸位

其實佢IG張19歲證件相粒墨同暗瘡印都見到, 廢事佢要潛去拍地心歷險記

1分樽頸位, 笑到我頂唔順

Btw 點解呢個post冇圖 係咪比醬囝嚇親

我之前冇追開 大家有醬囝近照不妨post多幾張上嚟
對比下到底係咪醬囝本人 幫佢平反下都好

一F5, 笑到我

呢個post係因為蔣仔先好笑

蔣狗咬人示意圖

巴打, 睇個樣都知, 蔣狗唔會係襯得起呢隻狗啦

阿醬加油啊，唔好比人睇死，d野打死都唔好認

屌, 食緊嘢, 條女噴咗d嘢落我個碗度呀
咪撚quote呀你地, 想嘔

所以我先放柴犬伏你地拉落去

料就一定有既，幾時放既決定權你又唔係有，你出乜撚野聲？

真係笑而不語

有料唔放 比人撚狗就係抵死啦
有料反𡁻就快手𡁻丫嘛

人地話慢慢喎, 但都知咩事啦

問題係佢所謂既猛料根本證明唔到你係中介狗

人地仲有科未放, 拭目以待

本身追追下思狗 見到蔣狗想借屍還魂 忍唔住又撚狗了🚬🐋

蔣狗話佢係特登令巴絲打憎佢 呢一個係蔣狗既其中一個計

講咁耐 科呢？

蔣囝想學當年計中計中計黎打殘中共

私怨行先

蔣狗潛水

開左新post呀佢

佢話有一共有5 parts嘢爆

講真 up緊乜撚野呀....

佢話整合晒再開新post, 話廢事班打手幫老細搞笑事

唔知呀, 係度講咩王xx一時有ac一時冇

究竟關乜撚野事 佢係咪去錯channel....

佢而家要解釋佢既計中計中計

佢第一部分話人地上釣, 我睇唔透做緊d咩

仲有, 條友都唔用腦, 邊得嚟咁多打手

最後又起勢屌人 如果真係要揭露佢中介既身份 唔係應該配合佢 點解要咁快屌

得5parts, 頭兩part已經唔知做乜, 唉對佢expectation大得滯 猛科喎

睇到我質疑自己邏輯

我睇到流撚曬汗 咁就可以證明人地係王xx

一直都係蔣仔話係就係 戇尻

打手有ac 主腦反而冇
咩事

telegram acc都比佢起到底就真係豬腦

我唔係盲反, 真係睇咗2 part去judge
暫時只係有個感覺係佢冤枉人, 但佢又打得慢, 明明得咁少字, 都整合得咁慢

有冇咁多打手呀? 唔諗下係咪自己犯眾憎?

話說雲巴呢 冇見過佢好耐

咁岩呢幾日忙到仆街
post都唔得閒追
搵人幫我pm呢個 巴打
佢有料爆 完全唔得閒理條蔣狗
a2142457578@gmail.com

雲巴

有冇人pm咗?

蔣狗驚啦

應我地先都唔去圍爐先

屌你專心整合啦煩到

應該未

警署報案紙通常係英文
好少會寫黃大仙 通常係寫wts
後面一樣 仲有唔會寫低報咩案
醬囝偽造文書機會都幾高

好攰 訓先

感覺到蔣囝而家拎住張報案紙也文也武

蔣囝現實應該真係同mr bean一樣性格

幫我pm上面個email
我忙到拖左幾日
聽日又要做死我

我幫你搵人啦 呢幾日都要加班 係今日有少少時間上黎

樓上條友仲有24小時道歉

咁得閒覆人 作完你個故仔未

寫中定英睇當值猶差習慣架啫
但寫埋刑恐就第一次見

痴撚線
撚狗撚足成個月
1年報3次警 啲警察喺背後笑到仆街啦柒頭
係人去差館報案都會比張野你架啦 我去報失銀包都有啦
乜邏輯都冇 無證無據話人做財務中介/打手
又淨係識做人型錄音機

Cid 5隊喎

知唔知點解次次去唔同差館?
因為驚畀人認到又係佢去告連登仔
佢冇證據係冇問題, 我地冇證據就要落地獄

呢位巴打你有24小時道歉

同蔣仔, 仲有佢嘅支持者都好難溝通
解釋到個人都頹哂, 唔明點解佢會唔明我講乜

話明弱智 智力有限 仲想點

點解佢一開始又係貼呢張，到第二位巴打出聲又係貼呢張

我問咗, 佢話一炮過報3單

笑死 點解可以有咁多案報

其實佢係咪思覺失調

雲巴我地兩個上鏡喎, 蔣仔話中介話我地兩個係中介班兄弟
但蔣仔冇record證明

唔係好想幫佢推個垃圾post, 唉同佢溝通好辛苦

1個月前都未見你
啲timeline錯曬
我而家覺得佢有妄想症

我5月幾先決定狙佢㗎嘛, 佢話4月中嗰班中介已經請咗人, 然後佢話係前晚6:55分有人打畀佢話我兩個係兄弟, 試問咁多人反緊佢, 中介點會咁樣講到明兩個人係兄弟, 明顯砌緊人生豬肉, 傻閪嚟

點解黃雁x冇對過人公開嘅嘢, 佢又知人地冇對人公開過? 其實點解會假設自己收得最多料? 人地唔可以知得多過佢? 一知多咗就係中介成員? 都講唔過去
利申唔想幫佢推post

我呢期忙,做番正經野算, 由佢啲post沉
反正而家佢個朵都臭撚曬

我都發現冇我地推都冇乜人留言
不過由佢嗰個沉, 集中推呢個仲好

推下post先

個個都有份

食飯有時間推下 大家有咩就係度講 唔好幫條垃圾推post

典解喎 個邊覆得快d😞

全盛時期既__ __到底可以報幾多次警

個邊完全係訓練忍耐力既地方

pish

仲有人支持佢個下先出奇

被個智障話弱智

蔣狗你應曬你D破綻未?

好搞笑, 仲未識prtsc, 仲反問我iq142
真係iq 142但畀人話弱智

蔣狗以為作個故仔屈我地係中介就當自己贏？

咪係囉, 瘋狂錄音機我都由佢, 點解得d cap圖同佢所謂嘅綜合同分析就係嗰d人嗰d事, 唔make sense

蔣狗係咪唔識答問題 答到九唔搭八

覺得佢好可憐

都廢事過去質問佢 問完又係錄音機答法

佢依加冇答我了
係咪逼得太緊

佢其實一開始就無答過我地問題 全部都係佢話係就係同錄音機答法

條友擺明就智障，同佢咁認真做咩

擺明智障都有人護航先好笑

撚狗就係要隻狗受撚先過癮
下下撚死狗邊好玩

g持蔣公

好慘, 得佢一個負皮

蔣仔好唔鍾意打字, 好鍾意copy, copy埋個quote嘅code

食飯嗰張相, 鼻樑側邊粒墨同暗瘡啱啱發現一樣

蔣仔會話係抹黑佢

【蔣仔所謂澄清大整合】

LINK:

第一部分 & 第二部分
蔣狗指出：「話說，我俾中介個班友刑恐同刑毀之後，我開post個陣發覺相關人士已滲入我地會員當中，而且我又唔想再次俾佢走得甩，加上看準佢地兩大缺點，一.無耐性，二.聰明過頭，所以就諗左條橋引左佢地出黎，睇下可唔可以今次一鋪清佢地袋. 條橋就係辣高登同連登波台巴絲火頭，而令你地屌我，俾個班人覺得我係一個犯眾憎同眾所矢之既形象，從而俾佢地一個覺得可以報復既機會！ 到4月頭，淋油加形恐案主腦之一-王潤丹已經自以為聰明有報復機會，所以就用tg pm一位同我熟既絲打，並以加入金融狗狙擊隊為由，藉此搵我聯絡方法去報復.」

連登仔對第一 & 二部分嘅質疑及反駁:
1. 大家唔明白同蔣狗TG嗰位, 蔣狗單憑幾句對話就可以確認對方就係中介狗王X丹
2. 大家唔明白點解蔣狗認為對方唔可以掌握比佢更多嘅資料, 一掌握得更多, 就係中介狗
3. 對方自認蔣狗曾經post過嘅中介Facebook link係自己嘅, 但蔣狗冇任何證據證明個Facebook真係中介嘅

蔣狗反駁方式:
1. 蔣狗表示因為佢曾經send過一張王X嘅cap圖畀對方, 對方就block咗佢, 所以對方就一定係中介狗
-- 對方一開始只係問蔣狗攞料, 對方利用完蔣狗攞到資料, 一腳伸開蔣狗有咩問題?
-- 就算對方block咗佢, 有咩實際證據證明對方係中介狗?

2. 蔣狗認為對方唔可以掌握比佢更多嘅資料, 一掌握得更多, 就係中介狗, 原因係因為蔣狗係第一個狙擊中介嘅人
-- 點解第一個狙擊嘅人一定攞得最多資料? 冇必然關係嫁喎
-- 可以證明蔣狗自視過高, 冇邏輯可言
-- 例如對方講畀蔣狗知間嘢飲喺台灣嘅, 蔣狗最後查到真係, 既然蔣狗都查到, 咁人地早過蔣狗查到有咩問題? 點樣conclude到對方係中介狗, 而唔係自己辦事不力?
-- 既然對方比自己早知道台灣單嘢, 啲圖喺蔣狗未有之前已經得到, 個問題喺邊度?

3. 蔣狗話對方Facebook改過幾次名, 所以就有可疑
-- Facebook名一改就有可疑?
-- 就算有可疑又點樣可以證明對方係中介? 蔣狗冇提供過任何實質證據

4. 蔣狗認為所有質疑佢嘅人都係收咗中介錢嘅打手
-- 點解連登仔唔可以質疑證據同推論?
-- 點解一質疑就係打手? 人人都要信佢講嘅嘢?

第三部分
蔣狗：「事發後三天,我啲所謂既個人資料同往事就比班人擺晒上網,但除左名同張fb icon和係ive讀書之外,大多都係假同」（冇CAP漏字）
-- 但有連登仔搵到蔣狗以前畀人喺高登放嘅圖同Facebook icon嘅對比圖, 發現兩個人嘅墨同暗瘡嘅位置一模一樣
圖：

蔣狗反駁:
-- 左圖目測得165cm, 佢聲稱自己中二已經超過170cm (蔣狗並冇提供證據)
-- 蔣狗聲稱高度比樣貌用嚟認人更加可信 (首先, 左圖係舊相, 蔣狗應該有得高, 所以唔準係唔出奇, 但高度點會比樣更可靠呢? 其次, 按照佢嘅邏輯, 所有180cm嘅人都可能係同一個人嚟?)

第四部分
蔣狗：「到昨日晚上6:55分就有個電話打去我屋企,之後我就聽啦.條友number59846461,我認得係恐嚇我個個標哥既電話.佢就話蘇xx,你襯家王潤丹係w hotel擺酒結緍喎,你帶唔帶兩三隊camera team幫手啊?之後佢就話近排我啲兄弟同你係網上傾得close唔close啊,我話咩兄弟?之後佢就話雲生同gary啊,之後我就話:下,其後佢就話如再唔慘我地啲post,阿丹結完緍之後,你屋企就有大鑊野.之後,我就去報警啦」

-- 蔣仔無電話記錄提供
-- 蔣仔無證明該電話真係中介狗
-- 就算有電話記錄都冇證據提供到對話內容 (但蔣仔不停用電話號碼作為證據證明對方有打電話 + 話兩位連登巴打係中介打手, 毫無實際證據)
-- 會員Gray喺五月頭先加入狙擊蔣狗行列, 但蔣仔表示四月中嘅時候中介已經派出打手
-- 連登仔質疑到底對方僧唔會咁蠢講到明邊個係自己請返嚟嘅打手
-- 蔣仔一開頭話會員Gray係中介狗(蔣狗喺星期一下午貼圖話已經起到Gray底), 但尋晚證供又話只係收咗錢嘅兄弟同打手, 到底係中介狗定只係打手? 根本冇證據證明

蔣狗個post冇我地, 就沉咗

一定要推到全部人睇到

當然唔推

醬囝柒還醬囝柒

點解你地仲咁有心機覆足咁耐

同佢討論唔洗多，5個留言都夠你炆啦

有幾粒墨就抹黑
抹黑佢塊面咩

最弊係有人仲覺得佢係啱, 唯有challenge下條傻仔d point
點知佢同d支持者仲唔醒
仲有同佢拗雖然好忟, 但好搞笑

條傻仔自推, 但冇人理

基本上唔係同一班人同佢玩根本無人理佢
仲屈對面打手

咁我地啱過你, 因為多d人撐我地

103個人都係一條友嚟

撚巴開咗新整合post
【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（翻生）大整合 (2)

推到個個都見到

Grey巴好撚慘
俾個弱智屈你有咩感受